歷屆孔子和平獎得獎者名單

2010年:連戰 (台灣)
得獎者拒絕領獎，主辦單位找來一名來路不明小女孩「代領」。

2011年:普京 (俄羅斯)
得獎者拒絕領獎，俄羅斯執政黨網站還諷刺該獎「一文不值」，主辦單位安排數名俄羅斯留學生「代領」。

2012年: 利菲南安 (加納)、袁隆平 (支那)
兩名得獎者皆沒有出席領獎。

2013年: 釋一誠 (支那)
唯一出席領獎的得獎者。

2014年: 菲德爾卡斯特羅 (古巴)
獎者沒有出席領獎，主辦單位安排一名古巴留學生「代領」。

2015年: 羅拔穆加貝 (津巴布韋)
得獎者拒絕領獎，並透過發言人斥「孔子和平獎」公信力存疑。

2016年: 申亮亮、楊樹朋、李磊 (支那)
追贈。

當年係頭號大混蛋
今日化身為和平奬icon

加埋殺過幾多人?

35人

普京好和平

中國柒開是常識吧

另類肯定

好唔和平，罰你無得拎2017孔子和平獎

俄佬一個35?
加埋卡斯特羅同穆加貝起碼成萬啦

個到成萬人係病死同自殺死

俄羅斯執政黨網站還諷刺該獎「一文不值」

有害氣體無害

佢個獎好似係即場頒一扎扎人仔俾得獎者？

連戰獲獎，小朋友代領10萬人仔。

2016年

獎金15萬

屌

孔子個朵臭哂

在支那人眼中，錢就是一切！

做乜鳩，陰司紙咁

個頒獎地點好寒酸

再將疊現金zoom近D。

諾貝爾：人起朶你起朶…

鄉下搞婚禮都隆重過佢